# Evaluation_CRUD

Créer un outils interne de gestion de projet pour une agence web.

# Getting start

COmmencer par ouvrir le terminal et faite un "npm i" et un "npm i typescript" puis "npm start" pour initialiser le projet
